d狗由琴晚開始唔同左...

琴晚同今日直播睇到d狗有翻哂number
便衣都有放委任證
係咪新官上任 想幫d狗洗底

洗底？你殺左人講返sorry當無事？

個個吹哂風會查返警察
仲唔驚咩